求4G plan

小弟準備轉台
唔要3
求4G 5gb 過左5gb 會限速而唔會cut
around 100budget
求介紹

支那畜牲移動

telegram : wai1214

hkbn sales ,有興趣可問

$90 5gb 用哂繼續用

支那移不動 4G Local 3+3 有得屌 只要你唔怕佢移不動
sorry for 1999

cmhk csl

屌你老母死智障
電訊台開左好耐仲有人係手機台問plan